［真攬炒］沙地國家油企傾向東京上市 本來諗住香港或倫敦 但現在‘情況有變’

Sad but true

Make Japan greater again

不分化不督灰不割蓆
不被捕不受傷不流血
830重光 胡忠 831 民陣 901和你塞 90203 大三罷！

比我擇 我都擇東京啦

香港大大隻中共係背後

英國又搞緊脫歐

可能將金融中心搬走 相差一個鐘

胡忠係咩

最終一定唔係去日本

一單Budweiser一單沙特亞美，本身做硬集資王，見財化水

紐倫港都唔work ge話
得返新加坡同東京可以揀

咪好囉
大家一齊冚家剷

喂
雷狗明同聖誕青又話攬炒無影響嘅？
叫兩隻禽獸寫文回兩句啦

推